香港有無本土既皮褸牌子？

聽人話有啲本土品牌會喺啲百貨公司租一排嚟賣，真定假？叫咩名？